請問木木梟世界第一(狗隻#44267)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
一人幾個連登價值觀

對同路人冷嘲熱諷

舊有罪證
聽日終於提堂 無力感好大

對面臨提堂的手足幸災樂禍
鳴謝power_off手足

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

最近沙皮狗經常違反板規證據:
沙皮狗請回應 有冇報章轉載權； 請LIHKG嚴肅跟進#133680侵犯版權問題

擁有分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,等同明確承認開分身 R730(狗隻#137604)

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

沙皮狗想保護你啲五毛狗同事呀?
分化狗團隊俾老鳳分化到得返你一隻
你仲好意思繼續玩落去?
係人都知分化狗 = 奶共狗啦

定係想話仲有兩隻狗係你團隊呀?
R730(狗隻#137604) 咪又係你
我愛大波妹👅(狗隻#146642) 咪又係你
開分身開到咁撚明顯仲想死口唔認?
三重人格得嚟又同一個pattern一睇就知啦

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

暫時已確定分身
R730(狗隻#137604) 活躍中
我愛大波妹👅(狗隻#146642) 活躍中
熄燈使者(狗隻#171742) 已ban
手Joke(狗隻#229095) 活躍中，前名為 一個怕醜仔/熊熊BB
冒牌貨老鳯(狗隻#301797) 已暫停活動

#363

其實連登會唔會都俾人清算

#166 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推下先